維基百科五毛Greencow3專門幫曹永廉洗白

其實D內容都偏向中性，有港人講地，有01，有生果報導，佢都走去刪。到底佢係五毛定曹永廉既Die hard fans?

係佢本人

笑左